香港男仔得香港真係好慘

鬼佬加拿大美國
幾萬個香港咁大
日韓
幾千個香港咁大
歐盟
幾千個香港咁大
香港男仔仲慘過大陸
冇能力移民又冇大陸資產資歷
全local
澳門都話有eu
其實以前d人冇諗過香港長住
走難落黎先算
以前d人講鄉下話
埋返自己友堆
eg 潮州 上海 福建
冇諗過會咁耐
香港男仔其實冇咩可以做
nds落黎又得返上上面又得
local真係註定成世local
除非上上面讀
反而仲多d options
咩暨大深大個d

5+1呢個超荀待遇
咁都話冇能力移民
我都唔知仲有咩可以講

手足打生打死打返黎
一係繼續反抗一係走
唔好俾習得性無助限制自己做豬